有冇人同一班friend喺唔同app都有group?

一開頭喺whatsapp吹水
然後要講電話就開個fb messenger grp
喺ig share圖又開個grp
驚安全又喺signal開
然後又貪tg多貼紙再開多個

點睇得咁多

做咩開喺吹水台

費事阻住人睇正經野